今日呀姐好語重心長咁同我講...

既然玩得火，
做咩唔學圍村玩鞭炮慶祝下

利申：呀姐係和理非

推

雖然幻想到警察會嚇到係咁跳 但隊友都會崩潰
極高機率tk

呢d野掉唔遠
同tk率高
反正都係炸傷，不如雞尾酒

以前玩開既沙炮，一堆咁掉會唔會有成效？
減低tk, 不覺靜係嚇到佢地冇傷害

要諗諗點先唔會傷到自己友

拋物線咁掉唔夠衝力引爆

屌真係有人玩 不過係老黑
你阿姐開口中

你入到貨? 有方法整火炮啊

屌岩岩睇到片好癲

唔知邊到入到貨sor

澳門/支那應該仲有

岩岩聽收音機錦田，元朗，藍田都有機會有得買
但我諗要識人先買到？